唉，啲人宜家無哂道德，無嗮做人嘅道理

自己對座